facebook藍絲：燒山策劃恐怖襲擊

一早知
佢話德國收難民冇問題就知有問題

CLS

是但一個痴線佬FB打幾句嘢你就擺上嚟

蕭生唔係比勇武笑左膠咩

咁都話佢策劃？

佢都話唔好暴力 唔割咁解

而家啲片上番架
藍屍有冇野講

又話黑客?

燒山係台灣同萬惡蓬佩奧cia傾掂數
合謀全力癲覆國家安全

佢話你長命百歲已經好撚大鑊

燈力都算 唔好睇少